====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' eau , avec des fossés-canaux , des bassins de lagunage et un stockage pour l ' arrosage ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

